一人一件 你最值得驕傲既事

自殺死唔去

性格唔會因為啲八婆親戚而自卑/怕撚咗佢哋
反而鬧鳩返佢哋
仲要冇衰到俾佢睇 鬧都鬧得大聲啲

好波

兩歲心臟開過刀

咩事要開刀？

分左手 ex後悔

佢用咩理由同你分手

四聯症
你當個心穿咗個窿

去一個禮拜旅行溝到鬼妹. 翻到嚟同依加女朋友講完都可以未分手

祝巴打身體健康 唔洗再開刀

好奇一問 巴打咁耐以來情況如何？

有圖是可以繼續討論的

廢事自爆啦. 依加女朋友都有上連登

介唔介意講下點溝到個鬼妹

一事無成

巴打樂觀啲睇 你都叫做有個連登ac丫

證明你條女唔係好愛你
打和算啦

開完刀我仲戇鳩鳩唔知咩事
到而家冇穿冇爛
體育堂馬照跑舞照尸跳

咁我就去左西班牙學西文嘅. 咁有一晚落club 就識左個鬼妹啦，咁發現原來佢又係讀我個間語言學校喎.一開始都冇乜野嘅. 咁日日keep 住 text 又flirt 下佢咁. 咁有一晚同佢去飲酒佢飲到wing wing 地就捉住我嘴囉. 之後就日日拖住佢行街睇戲打邊爐.

我想同佢分手佢唔肯

想代表香港比賽一次

練咗好耐真係得咗，果下喊出嚟

仲有一次接力比賽喺大學入面個成績快過果年大專冠軍個成績